Stabilizer兩軸定三軸好?

近排想買個stabilizer玩下
上網search親都係吹奏三軸
見呢兩款都好似唔錯

但三軸下下都講緊千幾以上
如果只係為左拍片行路個時唔震 唔洗有太多功能
兩軸係咪會好d?
因為打算budget $1000內
巴打有冇咩好suggstion

見到兩軸既測試片段 即刻唔想買

我都想知留名

見到呢段測試片

兩軸係咁大右搖 真係不了
定係呢隻兩軸廢 有冇高手過招

肯定三軸，no money no talk

好現實既 你要好未比多d 錢

晒錢買兩軸不如儲多少少錢買三軸

智雲3 軸
最平都$11xx
點解要Hi 2軸